如果我係美國民主黨後台光明會,會以3種方法清洗地球人口

1. 播毒,隨機清洗人口
2. 係白人以外既國家捧起獨裁政權, 由獨裁政權自己屠殺其他膚色人種
3.捧起及資助恐怖份子,由恐怖份子屠殺其他膚色人種
4. 提供核武技術比獨裁國家,由獨裁國家發動核戰